Der Fuball-Regionalligist TuS Koblenz hat in einem Testspiel in der Vorbereitung auf die Saison 2014/15 dem Bundesligisten 1. FC Kln ein Unentschieden abgetrotzt. Die Partie vor 4600 Zuschauern auf dem Koblenzer Oberwerth endete 0:0.